點解無一間銀行做到 一登記即有錢？

實大把新客喎
到時唔合資格咪當個客借咗錢 逼佢還

到時一百萬人同時攞一萬cash出嚟
銀行都幾頭痕

銀行再問其他銀行借

（一）會否提高每名成年香港永久性居民可獲發的現金款額至兩萬元，並與銀行界合作，容許銀行接獲個人客戶已簽妥的授權文件及核實其領取資格後，先行墊支發放該筆款項，以解市民燃眉之急；如會，詳情為何；如否，原因為何；

（一）財政司司長於《財政預算案》中宣布推出的現金發放計劃（計劃）將向每名年滿18歲的香港永久性居民發放一萬元，以鼓勵和帶動本地消費，同時紓緩市民的經濟壓力，預計約700萬人受惠。就該計劃的發放金額，我們在通盤考慮所有逆周期及紓緩措施和相關財政影響後，認為一萬元是合適的數目。計劃的籌備工作已進入最後階段，我們會盡快向市民公布詳情。我們現時的目標是爭取於六月底開始接受登記，並於七月內開始發放款項。估計700萬合資格市民大部分可在八月底前收到款項。x議員在問題中提及的方案，同樣須獲當事人授權使用其個人資料，以及核實有關市民的資格，施行上不會加快發放款項的時間。

咁多人報錯/假資料
始終都要望下掛

銀行都唔會個個客都想要

揀客

好出奇